以後地鐵會唔會好似大陸地鐵咁整個安檢入口？

如題
個個人行過都要放低件行理照一照x ray先好入閘

就爆哩度

其實係好事

勁on9